全盛時期既你一日可以屙幾多次屎

唔係腸胃炎同瀨屎
係健康既屎
唔好吹水

兩次已經係頂盡

5次

飲西梅汁 十次都有得你屙

食辣野食到屙5次
個屎眼好似比火燒緊咁

兩三次

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

飲過無乜用

好撚痛

你訓覺就唔屙屎？

咁可能體質唔同

正正常常兩次我已經係極限

你仲有keep住呢個 record

痾兩次個肚都空晒啦

3次
仲要次次有野痾
個日唔係食錯野 又沒肚痛

正常好似係食一餐屙一次

我平時既話
返工食早餐前一次
返工食早餐後一次
lunch後一次
收工一次
返到屋企一次（一半機會）
沖涼一次

最少五至六次
如果打邊爐 就算我樣樣野都好撚熟 都一定會肚痾
通常係食完即刻痾一次
搭車返屋企途中已經又急到想賴

可以3次

試過入camp第一日就肚屙
來來回回廁所屙爛屎2x次
夜晚仲發埋燒

冇吹水

屎王之王